九巴申請加價8.5%

屌你老母

有線新聞

加啦 我好少搭

加多d啦咁少

Me too, 大家一齊行路返工

MTR原來係良心企業

住同返港島工嘅巴絲真係要感恩